[重要緊急]我哋唔止要本地文宣，仲要好多大量國際文先比子彈外國

連登仔快啲醒啦，其實已經太遲，我哋而家要大量國際文宣

國際文宣包括英文版一直以來發生嘅事，政府嘅唔民主同埋警方嘅濫暴濫權證據
而且仲要拍煽情同強調民主自由並重嘅宣傳片

依家我哋就係要代表香港人，香外國好好宣傳我哋抗爭者點樣為咗民主、自由、人權、法治捍衛做咁多抗爭

Donald Trump已經出咗聲話有解放軍出現，自己都講會支持香港嘅自由。
而英國都有議會議員話要比bno嘅人英國居民權。

香港人除咗要向自己嘅市民宣傳你哋嚟緊嘅816同818活動之外，
除咗要不停宣傳你哋對經濟影響嘅示威活動，包括撳錢，罷工等等，已是香港人對香港經濟以及中國經濟嘅影響力，
我哋仲要不停整文宣子彈比外國嘅議會為香港發聲甚至出力，
只有外國勢力嘅出現先可以令香港有能力抵抗中國嘅入侵。

與此同時，因為我哋要向外國國際宣傳，呢個時候嘅勇武抗爭係吸引唔到外國嘅目光，反而嚟緊嘅兩個集會都應該以和理非但係非常非常之多嘅人數呢達至影響。
因此，香港人喺嚟緊兩次集會嘅活動之前，甚至係應該毫無保留地不停加強宣傳甚至係用盡所有能力叫人出嚟。
而嚟緊嘅國際形式活動，係應該有起碼第一次遊行50萬人嘅規模先比到壓力中國。

連登仔快啲做嘢啦
馬上預備好各式各樣意想不到有用嘅國際文宣，目標係比外國議會同市民

推！

緊急請入！馬上重回國際戰線！如何善用deadline及機場等優勢，附上文宣正名法。

有冇人？

除咗國際文宣之外，千祈唔好唔記得你地要用盡所有能力，叫市民去816，818嘅遊行活動呀

推到外國人見到，煲大佢
818大家一齊去遊行

你喺連登呼籲世界各地做嘢，咁不如自己出力快啲做好本地文宣同國際文宣先啦大佬

唔係叫你推比外國人睇啊，係叫你自己做好國際文宣呀

Push ah

係 呢加外國人開始想知道曬成件事既
無奈係太多FAKE NEWS 5毛好早就攻擊緊外國平台
我地要比外國人知道香港發生過D咩事呀

而且好多外國人想幫唔知點幫
我嘅建議就係用文宣令到外國議會可以接受外國人嘅意見同埋幫助

推俾大家

[重要緊急]我哋唔止要本地文宣，仲要好多大量國際文先比子彈外國

緊急請入！馬上重回國際戰線！如何善用deadline及機場等優勢，附上文宣正名法。

Push la

.... 推

有冇人

push

再推

誠 哥 表 態 對 大 陸 輿 論 造 成 好 大 影 響 ！ ！ ！

推呀

Pish